屋企人癡撚咗線

有睇過我啲post都知道我全家人都好鍾意夾公仔

所以索性買左部返屋企玩算

今晚試機

好過貢獻啲錢比人啦
最多咪比電費

較到次次到夾到
成功感100分

留名，希望樓主其他圖加番浮水印
唔好畀班仆街記者抄post

可唔可以拍片

想問睇下調教到最大夾力, 係咪離洞口好遠既公仔都夾到 ?

幾錢

去樓主屋企玩

樓主如果唔係成日換新公仔,, 屋企人咪又係出街夾

用自己d公仔仲有feel

5000左右

可以再練好啲技術 出去玩

唔會呱

好正,可以冇限練手勢
先練90%爪 80% 50% 10%
滿師出去打街機

今晚試試

pi等等hk01，又可以出新post

5000$ 抵過買iphone

巴打屋企一定好大

技術?

樓巴打屋企一定又大又有錢

係邊買?淘乜?

係

留名等睇夾

你就好啦，如果我買番去實比屋企人鬧死
你屋企人好好

垃圾hk01肯定會偷圖

幾錢部？準備入手賺錢

lm睇夾

樓主好有錢幾百萬車

放自己入去比屋企人夾

電費貴唔貴？

我都想買，你係點運去屋企？

你點運雪櫃？

我想買推銀機

如果二揀一，我都會買推銀機

不過土地問題，有錢買機都無位擺

邊度買
我都想要!!!

有啲興趣買比個表弟玩
樓主你淘寶整翻黎？
點樣運落黎
土地大把 係唔知點入手
之前買過部機舖啲彈珠機

擺d咩入去夾

哇屌正

lm睇呢啲機有咩蠱惑招數

有料

hk01記者你好，我叫做

屌你老母

樓上位巴打好波

hk01 記者全家中風生癌

個機咁重運落黎咪好貴？

笑撚到我

留名 巴打用完記得包個膠 我都想訂返部返屋企 淨係鐘意夾 但唔鐘意公仔

得閒叫人上嚟夾下賺返筆都好

我都想買 但係屋企太細

即係台灣啲保夾囉

屋企練冇乜用
出面全部冇力

較到無力模擬出面既機咪得

on9 祝你成個po比人抄撚左去

5000都唔係好貴
上次見條撚樣開post話去到日本忍唔住夾左1000公仔
仲用左2個gap拎返香港 開post平賣咁話
睇到我笑左出聲 當人弱智

會永遠夾唔到
同埋可以較上到去chok番公仔落黎既機率
仲有入錢量同力道關係
仲可以電話控制幾時先大細力
跟本出面好多都係伏

利申 屋企有夾公仔機

香港d租咁撚貴,d機唔伏就出奇

hello 01狗

淘寶有得買唔係貴

街外較撚到個夾綿花都唔夠力hold
練條撚咩

見仲未放太多圖提下你
會唔會放晒d戰利品去夾

有好多野set

部機幾錢？ 之前睇好似萬幾兩萬就有一部，但租機要3000 一個月

Cls

rich af

留名睇包膠

求link!!! 一直都好想買部

好似就係樓主黎

床頭咁多公仔 全部同我揼哂入去

01記者抄po死全家

我無賣過公仔

痴線

唔明夾公仔有咩咁好玩見到時下啲男人仲踴躍過女仔圍埋夾就覺得肉酸

之後會加返

巴屋企幾大

有錢真好

inb4 hk01

反而想知你部機點擺位法

Push

呢個唔係重點，部機都唔貴，係全家人都鐘意玩果吓先正

痴撚線

樓主部野入到屋企大門????
樓主部野入到屋企大門????
樓主部野入到屋企大門????

擺啲公仔入去

屋企人會唔會拍玻璃撞機卡線

可唔可以請我上去玩

聽人說，個d瓜好易卡，要整會不會好麻煩

我都想瘋狂夾公仔

樓豬養唔養狗我識自己去廁所

唔係唔抄下話

好正快啲放哂啲公仔入去玩

自己買d公仔返黎夾咁好玩咩

樓主屋企真大
羨慕

你屋企幾多呎

想買部

個水印要打
「垃圾01偷圖抄文正仆街 俾返稿費我哋呀屌你老母」

樓主屋企廚房幾大？

咦巴打同路中人
我都係入左部

richhjhj

一直都有個諗法入番部

無位擺 又貴 壞咗好浪費

樓主可以放曬之前夾既公仔入去重夾了

小問題要學自己維修

早已冚家～

好過出街夾， 又貴， 又成屋公仔

有片睇未呀？

btw, 樓主廚房有幾大

比正常大少少啦

點解唔買日本機？買大陸機無野可練

輕鬆過wow

今晚先 仲有放工呀

買啦

出街夾同屋企夾唔同feel

1600？我都唔知

HK01記者抄post死全家

巴打屋企養唔養狗

我都好想買 但淘X睇都係幾人機 有冇D一人機 唔太大部分享下

幾錢？

包左運費 5000

玩具版既有呢部，細細部岩玩

無錯

太細部啦 我想要再大D
但係一人機

你大鑊啦，遲下會放埋d飯餸入去，到時夾餸夾到你想自殺

平過去日本夾幾多倍

屌你老味
笑到收唔到聲

之前係Facebook 見到有人放 又係咁大部 又係放屋企 好痴線

樓主加水印啦，好快俾01偷

有冇諗住比巴打上你屋企夾公仔

買ufo 夾，練好可屌打日本機鋪

出面係0%

到時就唔好玩 會蝕錢先刺激

日本大把處分機，500yen必中

十世做中国人

有錢人家

lm

唔只hk01 呀 仲有啲濕鳩ig page
加個「偷圖死全家」嘅水印啦

有無咁多偷post㗎

一陣放工即刻衝返屋企 試機

擔心樓主成家之前夾嗰d公仔一部機會擺唔哂

樓主會唔會出租畀人上屋企試玩？

啲“獎品”又係自己買既,擺既位置又係自己決定既,個夾個力度又係自己教既
咁樣玩有乜意思
我諗好快就會厭

放晒之前夾既戰利品落去部機度應該幾好睇

試機

拍片嚟睇吓

一鍵

留名睇樓主試玩

研究緊點樣調力

留名睇樓主玩
我都好想買部翻屋企

CHING好大隻

未食野 一陣再搞同拍片

屌加下水印得唔得

自膠 一時心急

太遲，兩張圖夠寫個新聞

記者你好

我屌你老母

樓主屋企仲收唔收契仔

屌你老母 HK01

我想知樓主屋企而家有幾多隻公仔? 有冇諗過直接開夾公仔鋪, 賺下錢自己又瘋狂夾下

樓主非富則貴

屌定先
Hk01我屌你老母

支那01 屌你偷圖狗

要唔要男朋友

加水印呀屌你
咪撚比人偷圖抄post
撚樣presslogic hk01

巴打個姿勢似係hehe

屌你老母支那01

上年買比個女連運費送上門都係二千蚊，樓主個部大少少都係加五百
五千可以買到唇膏機

淘寶咪講淘寶
點解要自我審查講「淘乜」

留名
BTW加水印啦

想去樓主屋企玩

好想屌

支持樓主
不過記得加密同加水印 如果唔係應該兩日後比香港01抄撚左

好過比人賺 醒目

快

琴晚太夜 廢時嘈到人 今晚再搞

落水印呀

將出面d公仔夾返黎再放入去

得兩張圖01狗費事拎你再唔加水印下次到你追稿費

人地較返鬆隻夾你練乜都冇用

叫左你加水印啦
話咁快又俾人偷左喇

網民：01記者屌你老母

香港01賤撚到無倫

卓柏安

垃撚圾

而家做記者識copy anf paste就得

卓柏安屌你老母

樓主頂你有片未

抄咗啦，01多謝都冇句

其實夾公仔有無秘訣
尋晚係大阪公仔夾唔到，夾左粒墊底個D珠珠

Fing下fing下

利申:高手

HK01洗唔洗咁快

偷人post仲要放大淘寶買機件事 到底有乜居心

屌你老母卓柏安

已經死晒所以繼續照抄不受影響

起佢底啦

生癌生癌生癌生癌

去佢page 屌7佢

部機幾錢？

呢條撚樣係連登搵食嫁

狗撚到仆街
正正常常有話題性嘅就「網上圖片」

可能犯法就「連登討論區圖片」

食屎啦卓柏安

hk01 死全家

真係偷撚埋

卓柏安做記者做到咁撚樣，賤過狗，唔撚知醜嘅咩，點面對到行家同朋友，仲低賤過食環小販隊

卓柏安死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家

HK01 記者 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家 死全家

卓柏安正食屎狗

講咗兩張圖就夠，佢哋俾人屌定老母都仲可以偷

強烈建議
連登整自動加水印功能（default開）

直接加個「卓柏安屌你老母」水印上去

自動加水印功能最好可以自訂

有事搵我？

屌你老母呀卓柏安

不錯啊 不過屋企夠大先得
我呢D窮鬼

你屋企都幾大
可以放得落部機

睇01嘅都係冇撚腦
鼓勵人偷新聞

呢兩日好忙 依家先有時間整
試機開始

唔係好明d setting

強抓力好似係落去夾嗰一下 弱抓力好似就係夾到上去撞到機頂嗰一下

搬咗出廳玩

試下先

乜嘢係叫回位拖爪時間

係咪夾完之後 個抓返去原位個時間
慢慢試啦

樓主住邊？

睇落好似幾細部，比起街果d

樓主有錢仔？

唔自爆啦

係細d

有諗過買，但唔似樓主咁有錢咁多位

ezone都抄左

咁都好抄

打算買多部細既放喺廳